幾分鐘前，第二個指揮官克勞福德給我們送來了一些彩紙和蠟筆。 被鎖在自由之地:第三部分|Yariel Valdés González | 2021年7月21日|華盛頓刀鋒 
 布萊德·韋恩的畫有一半是用鉛筆畫的，另一半是用蠟筆畫的，這對教二年級學生的人來說是一種自然的媒介。 畫廊:藝術作品通過醒來時腦海中的一個詞出現|馬克·詹金斯| 2021年5月21日|華盛頓郵報 
 事實上，他們的方法與“風格轉移”技術(用印象派、蠟筆或其他任意的方式重新繪製圖像)的共同點，並不像人們通常理解的那樣與深度造假相似。 Deepfake技術在衛星地圖|Devin Coldewey | 2021年4月22日|TechCrunch 
 當我還是個孩子的時候，我挑選了我認為最接近我和父親膚色的蠟筆，並感到極大的寬慰，因為它們至少都是棕色的。 我不認為我的婚姻是跨種族的。 但我並沒有對自己完全誠實|Naima Coster | 2021年3月4日|時間 
 這種氣味喚起記憶的體驗被稱為普魯斯特現象(Proust現象)，對於那些因為把鼻子埋在一盒蠟筆裡而迷失了當下的人來說，這種現象並不陌生。 香氣可以喚起你喜愛的旅行，或者還沒有開始的旅行 
 想想男團Big Bang成員權志龍的《蠟筆》(Crayon)。 黑人K-Pop粉絲出櫃了Sterling Wong 2014年8月31日 
 一張粗糙的標籤，用紅色蠟筆寫著，用膠帶粘著，上面寫著:“弗里德里希·威廉·埃爾，士兵König。” 真正的紀念碑人:希特勒的加冕室|羅伯特埃德塞爾| 2014年2月6日|每日野獸 
 他檢查了其他的棺材，每一個都有粗糙的紅色蠟筆標籤用膠帶粘著。 真正的紀念碑人:希特勒的加冕室|羅伯特埃德塞爾| 2014年2月6日|每日野獸 
 他打開女兒的一封信，上面用參差不齊的蠟筆潦草地寫著:“親愛的爸爸，我能很快來看你嗎?” 《喬布斯》中九個最瘋狂的時刻|安娜·克拉森| 2013年8月16日|每日野獸 
 六歲時，我驕傲地告訴母親，臉上還畫著吃了一半的蠟筆，“孩子們都很噁心，狗更好。” 為什麼我選擇不生孩子:讀者分享他們的故事|哈里·西格爾| 2013年2月27日|每日野獸 
 她還練習蝕刻、水墨畫，以及蠟筆和水彩畫素描。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 蠟筆畫的“放大”使約翰的皮膚非常黑，白髮一塵不染。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 他使用一種叫做物理描記儀的機器，用白粉筆和蠟筆畫側面輪廓。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 蠟筆的一筆相當於一百行，每一行都接近正確的那一行。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 他用蠟筆在房間的壁板上畫畫。 英國的藝術|達頓·庫克